香港啲招牌幾時少咗咁多

怕比班狗射中要整

由好耐以前開始已經俾人話打風會冧乜乜乜、影響駕駛乜乜乜，拆下拆下已經少左好多

唔見以前掛咗幾十年會冧

雖然影相係靚，但百害，打風又危險，住上面D人又慘受光害。

同唐樓一樣，應該保育，但唔係保留。

吓冧咗咁撚多次,你失憶定00後?

宜家諗返都覺得藉口味濃
同拆皇后碼頭果啲一鳩樣

幾十年前仲新淨咪唔冧囉
好多鋪搬左個招牌就無人打理變左計時炸彈

10後

無記錯好多年前 有跌過落黎壓死人 之後全部要檢查 有問題既就要拆

仲有熱狗都廿幾三十年前

有死過人

啲相好震撼

陸羽茶室 影到九巴 6F

諗起嗰句
一個招牌砸落嚟都砸死幾件

你KEY撚到再多D都仲得啦
呢D P圖貼黎把撚咩

我覺得似key圖

仲記得當年有條iq題：5個人平排行街，一個招牌跌落嚟，死左3個2個無事，點解？

一睇舖頭名就知係p圖啦

又黎井底之蛙 坐井觀天 偏偏目中無人 自以為是 明明目不識丁又覺得自己才高八斗 開個post 片言隻語就可以睇得出同你本人一樣果種廢 都算相映成趣啦
你不如襯今日橫風橫雨 去中環碼頭自己免火化海葬自己 當為社會為家庭為大家為上帝為亞洲為宇宙出一分力啦
拉

垃圾中佬